唔見銀包

我今日12點左右係11b上層尾3-4排(由土瓜灣開出）唔見左個啡色 hand made 銀包
有無巴絲打見到
好重要嫁，係女朋友送比我巴生日禮物，入面仲有張生日快樂既紙仔
當時我仲見到有班女學生坐係後面。
如果有人見到可唔可以同我講趕你地交左去邊呀

觀塘巴打？

搵到啦

人間有愛

恭喜巴打

如果係果班女學生見到幫我拎返比巴士司機
真係好想請佢地食餐飯 每個咀啖